[Gay Post 71] 總裁.... 那.....那裏太敏感了..... 呃啊.....

啊。。。
快。。。
快要去了。。。

此po.....

不可長

唉

唉聲嘆氣

氣定神閒

閒情逸致

致癌物質

以接龍征服gay po

得我地兩個

加埋您變左個墟

ar~ha~~~~~~~

hana chan

Kushner
Jon Ossoff
Macron

大家覺得依三個點排?

你呢個排位幾合理

btw唔擺埋trudeau?

擺埋囉 加埋 Jack Schlossberg (一定第一, 不過可能早死 )

完sem留名

唔歡迎有假期既人 現充

貓貓

kushner好啲

我靚d

侵爺

圖呢

(咬)

賣萌

靚仔嘅makeup artist真係好正

Lm

看老子一個降妖掌
妖冶騷貨！！！！！

lm

召喚小穴穴

你好變態

你個屎忽窿

猛一要出動？

嗨紙紙

唔好打我呀

yes

你哩個小淫娃

打花生

一齊

你個支點

Hihi

無人降伏到

花生話要含醒大家

你好污糟呀

你做咩要。。

我要係大家面前暴露你

(打你)

抵打

(

件事唔係咁

唔洗解釋 (掌摑)

究竟個腦裝咩先可以講得出比人強姦係抵死係g係勞資糾紛
連登仔

上兩登勿認真

唔鐘意我乜岀聲囉 講d唔講d mean9我有用咩 冇膽匪類

我以為練成左比人ignore都無feel gg 嚊完 繼續嚊鼻涕 bye

搞咩黎

sad sad pig?

630要出門去搭車返學

比人指指點點囉 都習慣 你地係po話人狗公 我都成日覺得係講緊我 病病地心情又差

So you know that

I’ll carry you~~
I’ll carry you~~
I’ll carry you~~~

吓
利申：冇
同埋點先為之狗公
太主動？

5：30morning call?

4：30call爆佢

好耐冇見

x爆me

要婊ge人有排都未輪到你啦
好似係

我一上就冇乜人

得把口

me係頭號目標

波波波波波波波
又冇上一陣喎你!

病清哂未啊u

波波 攬

就係清得八八九九先上，咳到冇心情上

冇人

我就係病先上 唔病就去街好過

!!!
最近點呀

侵囝

淫娃

病都要開工

錫錫
我聽日第一日正式去gym room有咩要注意

花生
好返喇我

咁慘

著拖鞋

咁就好啦

量力而為
最好一日胸一日背咁啦，手腳方面可以分一日或者平均分配喺胸背個兩日

租都係要畀

小心怪叔叔/哥哥抽水

侵侵唔係有跟去gym room 行路架咩?

what

you is no.3

this is farfar

跑步 不過而加去出面個d, 唔想俾成千蚊去跑步

分多日比我><

pure?

fitness first

突然好想搵翻ex之後問下佢最近點

我個個老是常出現

用緊lush隻don'tlook at me
唔知有咩用

然後achieve到d咩

圖?

然後同佢講我過得好好

活著要公告世界我拋低你也開花結果

因往日雙眼無珠不停放大你

幾錢

有錢真好

係好藍色個隻

係
買第二隻但個姐姐比左個sample仔我

完sem +2

完sem+3

完sem +4

未完Sem但打緊機

唔知點解唔係好鍾意玩啲太刺激嘅遊戲，乜鬼射擊槍game，平時玩開minecraft休閒風

Wow 我都想玩 買左正版但係冇人陪

TAT
啱啱發現平時睇開嘅太古地產物業管理部個月刊(網頁版)冇咗

sor lor

好討厭朝早逼電車啊

最後一科啦

把我的奶都逼出來了

冇錢呀 要節衣縮食

我唔係bb

逼到我出曬汗

汗味

搬出嚟？

wow long time no see

you are trump trump!

做promote真係好on9啊
日日扮high扮開心

你都扮唔少啦

唔係咁點捱過一日

佢仲要比左幾百個氫氣球我派

您又知

又冇剃鬚

禾又要

而我冇咩汗味

開server

最鍾意人有鬚
kiss嗰陣磨下磨下好正

鬚

如果小學生有鬚嘅話呢

那天
你看著我 之後我向你微笑
然後

去旅行 去到盡

ex p屌啊~

開心

然後呢

反差萌呀
幼齒成熟時

要睇下靚唔靚仔
死肥仔，不了

有聲

然後
我們四目交投 雙方前行一步
最後

鬍鬚熊

Hi

考完？

hi

咁得意

之後呢之後呢

唔記得轉acc

他們回來了

I'm back

我們是他們的奴隸

痴線佬重現連登

當我死咖？

對唔住
小嘅新嚟報到
有咩得罪請多多包涵
我明白不知者不會無罪 請大人手下留情
最後 敢問大人容許我加入大人嘅聯盟？

CSO

有冇人有con牌子介紹

電眼

@ ari bb
而我唔戴con幫唔到你

個topic忽然諗起花花

美少女

我都諗起你個小穴穴

明明就係你講先

發現花生好鍾意講甜野

一定啦

咩甜嘢

從一萬兩千年前開始愛上你
過去的八千年這份戀情更加深刻
在一億兩千年後也會愛著你

廢紙型男大叔 快去勾引他

甜ge相反係？…

頂你仲記得

苦

婊子情報員出動

gee gee gee gee

花生時代

現在是花生時代！以後是花生時代！！永遠是花生時代！！！

時事台真係

淫零

已經變到咁

[black]Seed homme[/black]

神探？定係講緊ptgf

其實Both啦

九公好多大叔

阿伯呢

雖然我覺得大街大巷強姦真係有啲匪夷所思
不過都係睇定啲先…

嗰個位夜晚都算隱密

個個位係巴士站個到 而個個位半夜應該係冇人

上次花生仲叫我一個返屋企

個度係多巴士站，平時多人落去
但十二點半就會少啲人嘅，不過唔會話完全冇人經過，可能係夜晚個位太黑冇人留意啫

出面d post真係睇壞眼

咩呀
咁大個仔
自己返啦
90後

諗起上次行觀塘有個肥仔望實我

我呢
波波係咪主要喺觀塘同牛頭角出現

都見我唔到啦

我得十歲咋！ 一陣俾拐子佬手拐左點算好 呀

你應該經常喺淘大出現

玩佢小穴穴囉 仲要人教

但佢送我搭車

其實依加唔多，以前多啲

紳士的me

如果見到有肌肉大大隻好大機會都係你

最易認應該係....

我又唔係成日著背心周圍行

件衫就爆開

天黑了
喪屍來了
小妹好驚驚

穴穴很癢

虎鞭鎮痛貼

雙飛淫藥水

奸夫人止咳露

好多人望㗎呢度

京都念慈姑

sorry
唔玩膠了

好淫

怕什麼！

明明我都

我之前想試都唔識開ser

用官方開ser器 最簡單

但無得玩mod

如果你唔怕嘅話 可以down大陸嗰啲咩 一鍵立即開啟伺服器

請唔好介意我比較古怪，呢份月刊每隔兩個月出一次，講太古地產嘅物業管理部，入面有好多西裝靚仔 ，不過自從一月之後就冇更新，而家冇埋

一鍵立即開苞

好正常
有冇圖

邊個淫蕩？你淫蕩！

睇你想戴日con/ 2 weeks/ month/ 年con

你一定係鍾意前右二

等我返香港你就。。。。。

因為我之前好似淨係backup咗呢張
上面啲質素冇咁好我知

哦

。。

放心啦 你無事既

不健康減肥法大師 你問我答

一個人返屋企好危險喎

幾多kg

學力威咁？

而家56.8
三星期前65

0運動量
0反彈

有冇人保護小妹呀。。。

死了~~都要愛~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

不~盡致~~淋漓~~不痛快~~~

嘩 上面d口味......

腦神經科學家話人腦對體重有預設值
低過預設值太耐, 個腦就會更鼓勵你去食多d高熱量野
依個係人類防止餓死演化出黎既機制
所以體重係會反彈

最終你都係需要培養運動習慣先keep到

己經好耐冇遇到新既入侵者啦...

sor

Gym完上水

波波

啱啱係facebook見到 有需要自己留意啦

我就唔洗

有呀

成日好易喉嚨痛
有乜方法冇咁易痛

我都係…

盡量飲多啲水

用鹽水啷口

I'm a barbie girl

深喉得太多?

記得有次啷完仲痛

都冇關係嘅

已經唔食炸嘢

日同2 week呢？

今晚睇異形

以前有無戴過?
我自己就戴acuvue
1 day隻con就會硬身啲
2 weeks就軟身啲
好睇你自己覺得邊隻戴得舒服
再唔係第一次配可以去翻眼鏡鋪叫佢推介下比你

我日日都望住啲異形

邊啲 ?

某啲奇怪嘅香港人

???

返工d客

距離感好難掌握

噚日早咗瞓sor

今日熱到仆衔

你太熱情？

啱呀…
行步路會溶

汗

To fix a broken heart,
You have to try,
Pick it up, pick it up.
It's a beautiful life
beautiful life~~~~~
beautiful life~
It's a beautiful life~~~~~
beautiful life~
beautiful life~~

Your~
Love~
lifts me up like helium

Your~
Love~
lifts me up when I'm
down down down

嚴禁放閃

有冇咩gay故/劇好睇?

分享下，唔係成個主題都係gay，我都幾鍾意睇寶貝計劃入面 四個男人喺雪房入面打鬥的場景，其中有古天樂 啲肌肉正到呢

agger

我想講ge係錄音果陣同枝咪ge距離

吖，仲有，個美國嘅 The Outs都幾好睇，畫面幾sexy

即刻去J

頭先有人whatsapp用中文向我示愛

女？

我bf

冇

哂

人

終於放學

係

Welcome back home

大家好嗎

忙到癲

話說之前掏寶件西装背心應該到咗，返到屋企開箱先

慘慘豬

最緊要正字
淘 裝

Btw 記得開完箱著上身試 同附圖

嗯兩星期每日訓幾粒鐘 keep住做

即係馬甲！

咁幾時有得放假

過埋月中會好啲 遲一排會出trip 順便抖下

又話飲到醉

應該係，都唔知邊個改個咁核突嘅名，我鍾意叫返佢西裝背心多啲

成日飲咁醉傷肝呀

上水

啪完

係飲到死
飲呀 月中

Hihihi 招fd子👬🤣

分享下
平時都有著開校服但係有啲悶又未買到啱心水
轉行搵平價西裝先
呢件係啱啱淘寶嘅西裝背心

咁夜都未瞓啊
我沖完涼再打埋隻曱甴就瞓

嗨
心事重重的樣子?

我訓唔著

校服? 學生?

攰的樣子

學生哥

我是侵侵

西裝

改左個名無人識我

你係邊個 ?

我都想問瞓前有人同我傾下偈

你係邊個 ?[/quote]
我好少上水 應該無人識我

學生哥都好正，不過最近搵極都未搵到啱心水嘅校服
唔知有冇同好呢？

兩點先岩岩食完晚飯

我好少上水 應該無人識我[/quote]
舊名係乜?

唔明

啱啱食完宵夜

舊名係乜?[/quote]
JIN

你地改晒啲名 我唔認得

錫

你識我咩

關咩事 ?

我新嚟

周圍錫人

我都算係新黎

咁夜都唔訓有咩做

個人成身好熱, 開左冷氣飲好多水都係咁
熱到訓唔到

其實都比較難解釋(都預咗冇人明 )
簡單啲嚟講即係要係一隻叫Talent牌子嘅校服嘅cutting先啱我，不過佢好似幾年前就冇出新所以好難搵，唯有放棄搵佢轉行玩其他

我都訓唔著 成個星期都訓唔著

我地好慘

So happy

中暑

下星期去做多d運動應該會好d

唔怕肥？

點算

退熱貼得唔得？

貼個退熱貼訓會舒服啲

等我上你屋企照顧你

禁錮play完兩日 你問我答

play咗啲
禁錮喺邊

識呀
好似你咁出色嘅男人…

紅十字會今日賣旗
成班老豆老母同班細路係到阻街

咁都抽擊我

咁都叫抽擊

係咪我誤會左

勁憎人賣旗
收曬啲神沙 哂鳩啲義工時間 又阻鳩住哂啲人
咁嘅籌款都諗到真係神

然後順手 紅十字會

我冇其他意思架
你以為我想講啲咩

好囉我太敏感

地下有張地墊都幾好
可以攤住做廢青…

十年都唔會洗一次

我啱啱諗到一個問題…
買都係二百蚊
拎出去洗又要托又要比百幾蚊
我唔好買過張？

咩play都有
綁左係酒店張大床度

去咗邊話？

係啦係啦 勁啦有人陪您玩

你！

算啦我都係唔講嘢

禁錮play好玩架？
冇try過

幾好架

detail呢

聽講有巴打鍾意呢類

@半粒花生

無人陪你玩?

係咪要著尿片 ?

其實d上門維修啊 安裝啊 送貨啊
準時係咪真係咁撚難
本身個slot要預3 4個鐘已經唔撚合理
仲要遲到
屌
全日淨係做一樣野咩癡撚柒線

同意

因為係香港人而唔是日本人

嬲到要打兩次

好可怕

就係

燥撚到核爆
約十點到一點 而家三點都未撚到
on lun 7 9

日本要預幾耐比佢送

屌
call咗三次先肯聽電話
由十半等到而家

準時有幾撚難啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好難

恭喜您等左5個鐘

一到兩個鐘就得
有ｄ傢俬有得以15分鐘為單位去預約，好多都準時

笑左

其實條友今朝十點已經打過一次話要遲
一點半前會到
兩點鐘都冇影就再打多次話要多半個鐘
三點鐘打咗三次先聽我電話話行緊過嚟

DIUUUUUUUUU

垃撚圾90後

表示艷羨

對唔住啦
我知係我嘅錯。。。

呢啲維修其實預左架啦

返學日日遲 返工未遲過

雖然話遲到會黑人憎 但我覺得早到同樣黑人憎

我會屌到佢反皮 同佢講到明 屋企過左個段時間要無人 要返大陸 要返外國 要去旅行 無得遲

我係佢既話 黎到唔見人咪走 咪等你再約 反正要維修個個係你

奶你

你有瑞典仔喇

炸鳩cs 佢就會乖乖安排到

利申: 成功cut左和記上網

本身男友生日諗住送隻錶比佢 款都揀埋
但早幾日傾左 先知佢想買iwatch 話公司好多人用 好似好方便咁 比佢激死

諗緊呢加好唔好買隻iwatch送比佢好

一齊奶你

好怕今晚返屋企見到部腦中毒

我平時同啲維修師父關係好好 有時佢地中午上黎 我會叫佢地買埋lunch上黎一齊食完先幫我整

已更新

我低汁

你夠膽咪試下遲5個鐘囉

同維修師父搞野係咪你依d?

通常都啊叔級 唔岩我
互相尊重姐

我借廁所比佢已經好尊重

好耐冇更新
尋晚撳更新，但等咗兩粒鐘都仲檢查緊
之後見有人話disable咗smbv1可以避,所以放棄更新去disable個smb，希望冇事啦

咁...好啦 有機會再合作
雖說好可惜, 不過多謝你先 88

有人話avast防到 其實唔好亂run exe同埋山port 445就得 好似係

返工冇再準時過...

不過啲人話佢可以直接攻擊嘛
但中嘅話都冇計，當大掃除順便升win10算

唔買慳錢最好

最憎人遲到

呢啲無問題啦 平時都會請佢飲罐可樂

現金貼士最實際

返工準時對我黎講係原則黎
係表現專業既一種

得閒都要氹下既
不過下個月又去旅行 都想存下錢架

唔得 屋企係好私人既地方 比人入侵會唔太舒服

現兜兜我又唔鐘意
平時出街食飯我都唔會比貼士

咁既咩

我d野放哂係nas 用左三年 無行raid好淆底
想轉raid 0 但係又想upgrade

半年病兩次係咪太弱了

我瞓多陣唔駛烏眉恰睡都係為咗表現專業

處世講"份位"
無論係家, 國, 定 天下, 都要分尊卑與主客
由"禮"去維持依種秩序

維修師父係"工人"而非客人
佢收錢做野, 俾多少少貼士作為尊重同獎勵係合符禮法
招待可樂係對"客人"既待遇
除非佢主動開聲 否則都唔岩規矩

其實避唔到

我buy您啊青
全心全意做事算唔算盡左力

我份人無乜norms
大家舒服就得

禮其實就係要令大家舒服
大家清楚邊d可以做同唔可以做, 唔會做錯事

我都兩次

15就要開始返工

我6月先開始

已經有friend中左招

一個月一次

你好呀

咁既話你又搞gay

君子義以為質，禮以行之，孫以出之，信以成之。君子哉！
"禮"既建立係要根據"義", "義"姐係道德同道理

禮雖然係一種文化上既秩序, 但就好似社會上既法律咁
係可以按照道德而修正, "禮"自身既維持亦需要道德理由去支持
所以反而恐同先係不合禮

屌！！！！！！！！！！！！！
老母係咁聽d細路歌
好煩啊！！！！！！！

大家都好踴躍黎同我say hi

咩細路歌 ?

88

abcdefg
啊啊a 巴巴b 卡卡c 打打d
呢d

雜雜

睇下from what perspective 既姐

姐係點 ?

睇返古代形容同性戀既字眼 好似都幾中性

關中國古代咩事 ?

btw
19世紀之前係概念上, 都係只有"同性親密行為"
同性戀被視為一種認同, 係西方性學發展而成既事

Cwb落雨

呢種雨量好煩
擔遮又嫌細雨
唔擔又會好濕

係呀 好煩

係屋企就最好

Cwb有咩好推介 晚餐

你講論語麻

Outback

學生哥 好窮 要賣屎忽先食到呢啲高級餐廳

過對面食大家樂

我試過比人話食outback cheap 之後去左食盛八 明明應該差唔多價

有救了

請教一下各位gay巴同仔仔扑野會用邊隻ky,用緊個隻好快乾又貴

多數都係johnsonbaby個隻架喇 去情趣用品店睇囉

我都唔知cwb有咩好食 一係就time square個d

冰感

Johnsonbaby都有架咩，會唔會損架

另外問多問，識得唔耐既話會唔會戴返個套先？

不了

一定要la

新人
ky唔夠用咩

下 唔驚有病？
Hiv 每日一新增個案 未計hsv
仲有椰菜花 帶袋都防唔到
梅毒 甲乙丙型肝炎 尿道炎 衣原體 淋病 念珠菌

藍白包裝最普通個隻

損唔損睇有幾粗 有幾鬆同技術仲有前戲

一定要帶
保障你同埋對方

唔帶套會有BB

體外射

可能持久力較好，成日都乾哂好痛

同ex係穩定伴侶，次次都射到入面滿滿 往事只能回味

幾時完sem 呀

fail左又要再讀
讀完又再fail
不斷重覆

until the end。。。。。

澡堂好多野睇

伯伯

你都cap左好多西裝伯伯相

唔後生唔睇啦

今日荷包大出血

血拼銅鑼灣?

同男友媽媽食完母親節飯

28號先係

太老，不了

pat pat俾人咬到有牙齒印

買衫600 食晚飯200 之前食晚餐差人又200

真係有錢

上上上上上上上水

angry u

bb

??
why

侵侵呀

各位早抖

所以咪話大出血囉

難d

有咩慘得過每等打一鋪機要等成2-3個鍾

why?

用和記?

其實廢老陣老人除係真係似屁味
定係佢喺側跟放咗個屁…？

呢個要由生理方面去解釋
以前好似有學過

我試過 好痛

嘩

明明尋晚見佢抱住個公仔訓
頭先起身係抱住我
感到興奮

買支香水唔係好難姐
利申:岩岩買完

已經唔想俾人抱住 好熱

我呢邊仲係得15 16度

你就好

一比人攬住我就訓唔到

日夜溫差大好麻煩

我完全冇問題

冬天要分開兩張被訓 , 夏天又熱
好少攬住訓

身寸完我都無問題

三個鐘頭人都冇

波波BB 錫錫

咁我鍚埋IKEA

隨便

4p

你試過啦

同IKEA未試過

最多用假丁當3p算啦

有冇試過雙頭龍 ?

冇呀
你有？

邊到有得買？

怕鬆

想啫，月頭去東京順便望望

試完好玩話我聽

比我都無用

利申：1

可以用嚟玩零

買到先算

好多人排隊等玩

又dg?

zayn bb 最愛既versace

上網買平ｄ

你有冇玩過?

家下有8折

d衫唔岩我

我講香水
versace全線香水8折

雙頭龍？
冇

外賣自取個pizza都要成粒鐘
個肚餓到扁…

男人噴香水太濃會俾人歧視…

睇下去見咩人 平時都算濃
不過如果要見d未出櫃既人, 就有少少味就算
平時返學都時直程懶得噴

成日覺得pizza係餓個陣係幫唔到手

試過去睇書比人扮咳暗示我臭 仲口upup話我癡線
搭巴士係咁比人側目

In The Bath-House
by Abu Nuwas

In the bath-house, the mysteries hidden by trousers
Are revealed to you.
All becomes radiantly manifest.
Feast your eyes without restraint!
You see handsome buttocks, shapely trim torsos,
You hear the guys whispering pious formulas
to one another
('God is Great! ' 'Praise be to God! ')
Ah, what a palace of pleasure is the bath-house!
Even when the towel-bearers come in
And spoil the fun a bit.

證明你同d野蠻人品味唔同 不知幾開心

其實我自覺噴得唔多
不過比人話過我好濃味
自己真心聞唔到

喂 花花 講緊你d癖好

...

用止汗劑當唔當香水

唔當

乜網
Amazon？

名校 Sex Secrets 3.0
11 小時 ·
#sss2683 [GUEST F.5]
又到夏季，又係D男仔著白色校褲透底底既時間
利申：男

用我巨根就得

yes ar

原來個老師突然冇再出現係因為比鬼推左落樓梯

發夢？

花生什麽事了？

其實啲土豪大陸佬
有錢買貴衫都冇sense裝身

學校個cctv影到

有幾巨呀

冇fashion sense 嘅結果

吓

感到尷尬

你以前白色校褲咩

唔係啊
但見到d大汗肥仔。。。

如果係大汗靚仔呢

都係會臭

真心汗味我剩係可以接受到bf嘅 其他都不了

sauvage

入lift比人話咩咁臭
搭地鐵比人眼望望
去711買支水都要比姐姐討論

真心係有d濃既我d frd都會問咩牌子

Hellooooo

返工返到好眼訓

我呢啲唔理形象
噴一噴止汗劑求其著衫就算

咁快返工？

隨性仔仔

係呀 要賺錢去旅行

睇下咩汗味啦
有ｄ人陣味幾好

我啲汗好香

返以前果份咪唔眼訓

係毒

去邊呀

賣花讚花香

買左個新耳機先知舊果個跌左落床下底

好貴？
留返佢 下次唔見耳機有替代
利申 成日唔見/壞

我覺得自己好撚臭
印度味

買左貴耳機就唔會咁

＠侵侵

本身想買se215入門
但個個連登仔都嬲屌

有人買過個少少貴嘅比我
已經唔算粗用
但係都壞咗一邊

我係印度味
佢唔會睇得上眼

我係耳機破壞王
基本上以前一個月換一個耳機
雖然都係200樓下 但都好肉痛

還好啦你

2000左右就有排你玩

我都係
冇一個月咁密
不過都真係一季一次

我要去捉鬼

你扮乜嘢唔驚

從來未驚過

捉鬼仔？

真心鬼仔性格有咩特點

唔知邊個睇戲果陣嚇到彈起呢

好難一概而論

三年冇換過

人地收左皮啦

想去秦國

平靚正

你講你呀秦仔？

打錯個傭字 但佢話30日內只可改名2次 屌

on9仔

please dont go Johnny

我唔係黃宗澤

明喎

Fk you

果間野個老闆娘
真係垃圾黎

去泰國畀人當泰仔

波波水晶晶

我怕痛

咩

做咩

怕乜

心情差，想屌人

泰文黎

Google咗 水晶晶for女人喎

我反而唔會比人當係泰仔

嚇同驚係兩回事

波波已經喺我手上

失蹤人口調查組

準備比佢屌啦你

我皮膚黑，可能畀人當泰北人
其實曼谷人好白

波波你實在....太不仁啦！

自膠一打 x12

一個好老氣嘅term...

過氣毒撚

法國郭靖好令仔典算

麻麻

吓...吓？

人去樓空

由他去 別再追
給我占卜新對象是誰

花花

有些人想著想著就忘了

中國人 不了

喉嚨沙咗

半夜就開始發作

係就好

一樣
休息下啦

想忘記邊個?我用魔法

你知ga

我瞓la
花生你都早啲抖下啦

瞓啦你

破冰上水

咁夜都未瞓呀你

返去冇耐

睇電視幾靚仔
但係睇相麻麻
其實佢岩做我隻狗唔岩做郭靖 唔夠成碌7

又返工嚕

話說最近返office工好早放
諗住返屋企做下尖咁
琴晚做完 今日隻右手伸唔直 頂到盡都係得120度

有冇手震

好想去旅行呀！！！

坐個火車已經一番新景象啦

有沒有愛著愛著就永遠的幸運

開始覺得呢到d野樣樣都差唔多

wow好mean
咁坐過english channel囉

我個frd 今年黎exchange 佢話歐洲d野都差唔多樣

而家冇

咁唔好成日做喇抖抖啦

我有啲想去croatia fan boy一吓

就係冇成日做 琴日第一次做

去啦

睇見你個名就想笑

我隔離坐左個好靚仔既洋腸 好想偷拍 好想比佢抱起

坐上佢大脾

我都想

話說你係去physical?

pccw打電話比我道歉話星期六遲咗會檢討
但係冇話waive安裝費月費

本來如果今日冇落雨應該係要去買校服嘅
話說好似係有分唔同嘅領？
好似有圓領尖領企領咁
我淨係識得分夏威夷領

Free

用黎呃學生餐？

校服
中學生？

好失望
但我又唔想去r佢

再投訴

鍾意收藏啫
同埋呃學生餐只需要一張學生證

用個樣就得

但係係當便服咁著？

ok眼殘。。。

點解每日都撞到d見過嘅人
仲要有個男仔撞左6 7年

緣份 快d溝佢

其實間唔中出街著下都幾好
不過我淨係夜晚試過一兩次

我中學套校服仲完整係度

仲係床尾

終於忙完

搞掂哂d野啦

屌我覺得我病係因為返工個到d空氣
行出去即刻喉嚨冇咁痛

空氣寶寶

係屋企咋 不過屋企都有幾多架餐下
咁瘦去gym rm會比人sell同比人笑

引晒d教練同你拉筋
幻想唔到你壯會係咩樣

感覺似大隻韓仔?

都唔知幾時完

羨慕

Sor呀 你係邊個
改完名下次通知聲ok

下我新巴打黎

冇人識你呀！

嗨花生臭g

臭雞

錫返

maria 你同我掃乾淨塊地先再出嚟講嘢啦
係咪想扣人工呀

Sorry mom

侵侵

啲空氣好毒

仲唔去！

最主要既忙晒

直到永遠

@airbb

召喚空氣 下星期飲到死

我話我識你都喊
我又喊先

我依d身高 要強求自己依d身材好困難

我見你咁講 以為你知我咩樣 識我

個tumblr

你信佢係新嚟？

mom 你d屎瀨到周圍都係

係感動既淚黎

你又中伏

你年中伏唔少人

存在感太低 唔改名了

鬆

咁究竟係邊個
識我既 花花 mintpig 廢紙 灣仔 小便 好似冇了

原諒我冇追post

我呢

我之前都有follow

入面其中一個

我指既係知我咩樣 唔好嬲豬

佢應該係話三次元

你都唔知我咩樣

okay

貓貓要唔要認識三次元既我

我好想認識正太

小心比人攻擊

比邊個

拎你去廢物回收

唔巧牙

你先係頭號通緝犯
成日亂show相

我都有係三次元

咪臭係

我習慣左唔del相
我又冇心ge！

Sor呀 數漏左月台

搞我好似好濫咁

公廁

是但啦

最好係三唔識七然後知哂啲人咩樣
冇心

你話係就係啦
攻擊我啦

唔好嘈啦

邪花

btw我先唔要攻擊你

唔睬你地

鍚你一啖

等左你好耐

對唔住
完sem係毒啲

眼鏡仔

集思廣益 我穿唔穿耳好

花生

mk
你鐘意咪穿囉 穿咗都可以唔戴

反省啦

人地穿耳就靚仔 我穿耳就mk 咁公平咩

因為人地係人地

我最近先dl tumblr 有冇啲高汁account比我follow

唔叫男友推介？

佢啲口味我不敢恭維

今日巧開針

喉嚨巧痛

本尊慈悲為懷

推

小女子希望能被皇上萬分寵愛

入

寵兒

皇寶

居然

今晚必有大事發生

預言家先生

又買左機票

都差不多全部

星期二

J男友咪算

我follow左500幾個

去邊？

有冇喉糖啊

咁多嘅

你有無j 男友

可能係叫男友幫佢
反正都日夜對住

年尾日本 下年英國

男友幫我j

我都想飛…

想十二月去睇雪 搵緊地方

我都想成日去旅行

男友唔j拎黎做乜

話說近排有個之前既course既tutor奇奇怪怪咁
突然add我fb 講啲說話又好曖昧 好關心我咁
好古怪

無

男神真係唔同d

要小甜心貓貓幫您滑潤喉嗎？ ❤

How

真的嗎❤~

來 放鬆點❤

嘛～人家第一次有點害羞呢❤～

下次還要再來哦❤

亞洲腸！！！！！

花花小姐?不了

嬲死你

蟻多嬲死象

仆街 係咪叫親anson都係on9黎 我dklm

痴線啦 驚比人玩我呢啲毒撚多啲
無諗過佢會記得我 我又成日走堂
係fb傾左幾日就無啦啦話接我放工一齊食飯好無

嘩
好似好正咁

同學？

係但唔止
今年已經有三個anson伏9我

主人

好多BB呀

你真識食.jpg

買返支穿戴式既假鳩叫男友戴
平時都可以雙龍

之前淨係私底下係學校問過佢野 之後成年無見過

面色差到吸血鬼咁

我覺得我喺香港 喺同一地方見得最多mb 除咗gay bar之外就係ikea

呢個真
必須一齊做嘅野

買埋十二月去北海道

rich as fuck

世紀難題
到底啱啱訓醒應該繼續訓到聽朝
定係起身食野先再訓過

下星期二呀空氣

打個j 食野 再訓

知啦
又去個間?
定今次掃幾間

hate yours

睇下邊到有靚仔先

有人唔訓玩我手指公塊指甲

點解我睇唔明

可唔可以食埋糖水
但唔要上次個間thx

咩玩法

唔想去你嗰間 應該係

唔識貨 想食咩甜品呀

屌指甲囉

驗左智商未

芋圓

Ok

其實我知太子有間幾好食啲芋圓

近邊頭

地鐵

咁你帶路

空氣寶寶即係Air

YES AR

因為我冇得去

無論是誰
都會有在月光以下思念著誰
而難以入睡的夜晚

no

係搵我咩事

等你翻黎先囉

mumumumumumumumum

噢！！你看看這裏有精液！

什麼精液？

就是精華液呀！

噢。。哈哈哈哈哈哈哈

這很好笑是不是？哈哈哈哈哈哈哈～

對呀！花生， 你真的很有說笑話的天份呢！哈哈哈哈哈哈～

想念小妹唷

做乜

係
我同我D frd已經用Anson代替柒/on9呢隻字

有個fd叫anson

召喚！

?

仲未有得瞓？

難得有假放 玩盡佢

訓左一陣

無啦啦關節痛係咪姐係有人落左我降頭。。。

good night

我落都唔是落你先啦
係你老化啦

之後d關節得閒就會痛,
同時仲會“格...格...”聲咁響
越來越密
之後痛個時就開始不由自主咁chok

最後就成個人d關節完全控制唔到
終日好似個d打直跳舞既吹氣公仔咁
想停都停唔到
d關節入面d軟骨最後磨到爛哂
個腦因為搖太勁七孔流血
又食唔到野飲唔到水 , 死得好慘

。。。。笑

笑

琴日就右手痛 今日到左手一齊痛

我要變殘廢了 有大哥哥要照顧我嗎

弟弟在此

你…弟弟咩？

忙完即刻唔想返工

幾時星期五呢…

好久不見唷

我弓隻腳殘廢 照顧埋我。。。

whyyyy

show blocked user - 沒有人

有冇人想睇 affordable artfair啊
畫展啊 有免費vip飛唷~

lunch食咩好啊啊啊啊啊

得你記得我

Hi新人?

點解唔記得
好多人都記得

怪我咯

你用手照顧我 我用腳照顧你

bu~~~~~~

差個人我地可以變三位一體

jaaaa

一排冇上水 啲名都好陌生

貓津here

你當係啦

其實都冇咩新人 係改哂名姐

呢個名記得

......真的嗎

真。。。

你地有冇入hehe telegram group？

準備佔領呢個post